{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002117",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10042314",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동탄 투데이(T-DAY)"
    },
    "text": "T-DAYHOTELは東灘に新築でオープンしたホテルです。新しい心構えで清潔を最優先にし、快適な施設の提供をお約束します。宿泊施設は総客室数27室で、案内言語では韓国語が対応しています。駐車場へはタレプラザ内部の駐車場を利用できます。駐車不可車両の場合、お電話いただければ駐車のお手伝いをします。バレットも可能であり、1部屋につき駐車1台を提供しています。客室はデラックス級でご用意しており、テラス客室では屋外でお茶菓子を楽しむことができます。カウンターにはレンズ液とレンズ缶が用意されています。スタイラールームと団体客室も用意されており、パーティールームにはダブルシングルベッド、2人用PC、4人用食卓、電子レンジが用意されています。未成年者は出入りが制限され、身分証明書を確認します。入室制限後は払い戻しができませんので、ご注意ください。人数制限及び入室規定を破った場合でも、退室措置及び払い戻しはできません。訪問者のレビューによると、T-DAYHOTELは東灘で最も清潔で静かな宿です。客室は広くて寝具もふかふかで、いつも親切で要請事項をよく聞いてくれるので、貸室時間も長く利用できるので良いそうです。しかし、洗面台から水が抜けにくい問題があり、改善が必要だという意見もあります。全般的に満足度は高く、よく利用するところだそうです。しかし、清潔状態には問題があり、外部施設の管理が不十分で、トイレとタオルが老朽化した状態だという意見があります。また、いくつかの部屋では虫などの害虫が見つかり、防疫が必要だそうです。そのため、この宿をおすすめするのは難しいという意見もあります。さらに、全客室には高仕様PCがあり、ネットフリックスの利用も可能です(個人アカウントが必要)。無料Wi-FIも提供され、駐車施設は完備されており、ホテル専用エレベーターとキオスクチェックインが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "T-DAYHOTELの場所はどこですか？",
            "answer": "T-DAYHOTELは東灘にあります。"
        },
        {
            "question": "T-DAYHOTELの客室数は何室ですか？",
            "answer": "T-DAYHOTELの客室数は27室です。"
        },
        {
            "question": "T-DAYHOTELはどの言語で案内していますか？",
            "answer": "T-DAYHOTELでは韓国語での案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "T-DAYHOTELの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "T-DAYHOTELの駐車場はタレプラザ内部の駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "T-DAYHOTELのバレットは利用できますか？",
            "answer": "はい、T-DAYHOTELではバレットの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "T-DAYHOTELの客室には何台の駐車スペースがありますか？",
            "answer": "T-DAYHOTELの客室ごとに1台の駐車スペースが提供されています。"
        },
        {
            "question": "T-DAYHOTELの客室で何が楽しめますか？",
            "answer": "T-DAYHOTELの客室ではデラックス級の快適さを提供しており、テラス客室では屋外でお茶菓子を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "T-DAYHOTELでは未成年者は利用できますか？",
            "answer": "T-DAYHOTELでは未成年者の出入りが制限されており、身分証明書の確認が行われます。"
        },
        {
            "question": "T-DAYHOTELの訪問者のレビューによると、どのような評判ですか？",
            "answer": "T-DAYHOTELの訪問者のレビューによれば、清潔で静かな宿であり、親切なスタッフと長時間の利用ができると評判です。ただし、洗面台の問題や清潔状態に改善が必要という意見もあります。"
        },
        {
            "question": "T-DAYHOTELの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "T-DAYHOTELの客室には高仕様PCとネットフリックスの利用が可能なテレビがあります。また、無料Wi-Fiも提供されています。"
        },
        {
            "question": "T-DAYHOTELの駐車施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "T-DAYHOTELの駐車施設は完備されており、ホテル専用エレベーターとキオスクチェックインが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 556
    }
}